保安局好忙？唔得閒理台灣籍疑犯打劫表行單野？

一名台灣籍疑犯涉嫌十月初在香港打劫表行，之後潛逃返台灣於當地被捕，台方向特區政府提請司法互助，保安局回覆稱沒有法律處理，但隨時接受疑犯來港自首。

吓？! 即係點？？
放生佢呀？!! DLLM !!

cls

唔係話將顯正義咩??

呢個bug好大濟架喎
話唔定會有台灣人真係黎光復香港
保安局真係唔諗住攪?

韓國魚當選後搞個送港/中條例咪得囉

我係個老細會喊死，咁就冇左99萬手表

靜啦，皆因有人唔想搞大陳同佳

逃犯天堂

希望台灣人來香港食大茶飯

金鋪藥房 發大財

逃犯修訂條例咪撤回左囉，仲邊有法律基礎處理?

支持

Psuh

Push

逃犯修訂條例係港去台...

冇錯，逃犯修訂條例係指香港送罪犯去中國，澳門，台灣。

但台灣一早講左作為負責任及重視人權的政府，「不可能坐視國人因這次修法使得人權受到侵害而不顧」，表明即使香港通過修訂《逃犯條例》，但在赴港或在港台灣人被移送到中國大陸的威脅排除之前，台灣政府都不會同意移交陳同佳。若修例未如港方意願，以致個案無法處理，相關責任由港府承擔。

即係死柒婆仆街擺人地個女上枱攪事！！！
台灣一早都話成件事唔work！！！

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

聖公會過台灣提供住宿比個疑犯啦
唔係豪宿唔好比人住喎
等佢心情好啲先自己去香港“自首”啦

殺人都可以唔過去自首
打劫好閒姐

即係呢打電話報警又話唔夠警察即時處理, 日光日白打刧都冇人理，散仔會開會，夠膽死要求唔使行咇香港其實有大把警察，但收收埋埋係邊樹？！大家記得做生意要預留錢請保鏢呀

小朋友貼張豬仔畫，連儂牆貼文宣，立即現場拉人，個個見到都話神勇有效率，電光火石之間出現呀！！除左痴撚線仲可以講咩？！

2016年4月10日，女疑兇主動到台北市政府警察局文山二分局報案，翌日被台灣警方拘捕三名疑犯，由於台港之間司法互助不完善，台灣方面遂以逾期滯留為理由，並送交台灣移民署實施遞解出境的方法來「引渡」，並在桃園機場移交給香港人員，嫌犯在人員的看守下上機，落地後港警始得依法進行拘捕。

不過今次條友台灣人，港共政府又唔敢再玩漏洞嘢，費怕俾人知有另外咩方式送大粒墨過去

台灣好似行大陸法？
之前睇文講大陸法大部分有長臂管轄
即係佢地可能係有權審犯但想問港共拎證據，同陳同佳係兩回事，唔係要送港，港共仆佳到

同逃犯條例一樣，刑事事宜相互法律協助條例唔適用於大陸同台灣，如果要修例實會順便包埋大陸，到時又有爭議，所以政府費時搞。